商台記者比人記你老母之後，今日商台個個鐘都有Trailer叫人聽日遊行

今鑊真係捉蟲

開槍同老屈學生單嘢 黑警講咩都唔洗信

一日未撤 一日未贏
一日未救手足 一日未贏

法國黃背心運動的 8 堂課

每三個字就播聽香港人說話 為香港人發聲
琴晚仲教人點處理中左催淚彈同胡椒

Push

張廣播牌

笑死

仲可以點樣解話又你哋冇做錯到 ? 錯 、 錯、 錯你老母？

推

黑警：遊你老母

再有下一round警招會就好睇囉，呢期爆出嚟嘅有: 警方拒絕出示委任證，無啦啦從後偷襲記者，保溫杯掉記者，速龍搜物資時加料放磚頭砌示威人士生豬肉，侮辱宗教人士叫耶蘇落嚟......真係唔知點解話，呢鋪真係耶蘇都救佢唔到

敵視記者，簡直自尋屎路

雖然人哋無槍，但仲有一枝筆，一部相機，同一個攝錄機

推下先

豬隊友助攻

睇巴打放既唔同片段，係真係tear gas黎

16/6照出

已經得罪左商台
希望影響到班的士佬

開個post講佢地

速龍係咪就係好鬼祟果隻?

其實rthk都差唔多
只係隱晦d未開到口叫人去遊行啫

唔係保溫杯，真係催淚彈嚟

依兩日差唔多個個節目都直線抽擊

多角度影晒，想話p圖都唔得

敢註銷的話
侵侵回血劍

喂啊

係囉

真
一哥點解咁驚得罪哂傳媒
打記者真係一啲好處都無 反而令記者有偏見

商台仲有森美大哥promo 叫人登記做選民

商台仲敢唔敢播黃永果軗叫人信法官段聲帶

903 開行turbo
又有叫人登記選民
要數下柒婆到底有咩職業未得罪

目標：撤回送中條例！

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

16號不撤不散

有記者證實嗰個唔係保溫瓶
真係催淚彈 只係唔知點解冇爆
不過我搵唔返蘋果篇新聞